各位小心，又有大量影人支那狗

有朋友send咗佢朋友影嘅遠距離念力照片俾我

今日happy friday，各位出去記得cosplay得靚d

小心支那狗呀

又係呢d支那廢老

聽講有啲有hkid㗎dklm

PUSH!!!!

小心

人地可能真反中呢

勿篤灰，不過監察

依D 閪樣打撚死我都唔鳩信佢地黎係幫手

推！

小心為上